大家出左門口未呀！！

1點準時機場見！

要密切留意住 901 機場 Channel

推10

9

8

7

昨晚發夢夢見，今天有示威者入到去機場控制室，在全機場發表 革命宣言，全面進入革命狀態！

以上完全是本人昨晚發夢，如有雷同，實屬巧合！

推

機場見

Pish

再推10

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今日天氣熱 記得帶多件衫 飲多d水呀！

721 831

tui

唔準遲到！

Push

Pushhhhhh

10